【TTV直播】 Sleepy Ruby 玩 Sekiro 隻狼 @ PC

lag很久才開始玩的 隻狼

全新開局 第一輪

好奇有沒有人懂我的梗